邊到有碳纖維布買

想試下diy d 手作仔

碳布好貴好難搵，D碎會入肉好痕
用玻璃纖維，MK富聯有，整模型黎講幾好用

玻纖同碳纖既粉末,碎都會刺激皮膚同呼吸道,做手作時一定要做好保護措施
要磨要鋸就最好唔好起自己房搞啦

香港唔太識,但以前起外國成日整,唔介意運費貴我可以俾webstore link你 咩布都有

其實都係加樹脂貼落去

要抽真空,如果唔抽會好脆
同埋最少用2個LAYER
巴打有整開碳纖?

美國隊長

整開應該知邊有得買
想試下玩...
上邊巴打個網有晒成套咁制..但抽真空部野好貴

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

抽真空可以試下拎吸塵機改

買prepreg好似實際啲

唔洗自己落epoxy
整形狀
搵個抽空袋跟住風筒吹加熱

已經外國買左幾塊
等到左玩下先

g持本土科研

巴打，你可唔可以俾你既tg我，唔關呢個post事，我係有事想同你傾，你明的

3毛死全家末？